apple，我幫你落足鞋油，下代唔該你出番金屬機身

我屌你咩apple
鞋油就幫你免費落足晒
你唔好撚再同我講next generation唔係金屬機身，收唔撚埋啲天線或者收啲唔收啲
我要既係ipod touch 4個隻style既金屬感，唔係金屬邊
係Metallic Feel呀哈利
正所謂物似主人型，男人當然希望自己部iphone好似Metal咁硬咁閃咁cool成個Terminator咁
你地覺得呢？
金屬機身
玻璃心機身

Server的Security必定如Metal般堅固
Metallic Bottle令你飲蒸餾水都能成為Iron Man

咪撚戇鳩啦樓主

ipt5,6都係金屬機身

利申.用緊6

玻璃冇金屬咁易整花，可以放心祼跑

冇玻璃背點比個12年既外星科技無線充電你